[回帶]黃毓民：抗日戰爭，關你共產黨义事呀！

６：５０開始

樓主100%係鬼

黃毓民
明明係一代香港人既啟蒙
Btw,樓豬是鬼

不嬲話佢屌人好精彩

樓主係鬼